話比全世界知到底邊班人先係暴徒

祭壇都拆

獨裁政府一定包呢味,冇先出奇

快啲出